如果想買翻個同macbook pro/ imac同level 既mon, 有冇巴打可以推薦下?

想要翻一個咁上下既pro睇下戲打下機
想問下有冇邊隻係抵玩

一定係用過macbook/imac mon返唔到轉頭先咁講
btw LG Ultrafine 5K Display